中文題 停止同暫緩有咩分別？

屌你老母 打段廢文出嚟鳩up就當算數？
搏啲廢老文盲gag錯停止=撤回？

1）撤回惡法
2）釋放被捕人士
3）譴責警方不當/過分使用武力
4）林鄭下台

不撤不散dllm